「727」點解一定要搞掂元朗?「大家盡力睇曬佢」

各位兄弟睇曬同我同埋推

推

講真 識好多本身半和理非既睇完元朗單野都準備變埋勇武

岩啊所以有好多人想做勇武但差左個轉捩點

我無野講